業主移民急放租 壓價30% 合唔合理?

年頭勁多移民盤 可以瘋狂壓價

建議開波壓80%，最多俾50%，多一分都唔租

同佢講話全香港人都移民,之後可能連100萬都冇
佢問你sources,你就話from lihkg

幫佢睇住間屋唔係要收番佢人工先啱咩？

對一對光時口號隨時送埋間屋比你啦

直頭同佢講2047.層樓都無架了..

問左 Dr_MK 巴打未 ?

你可以要求以負樓價購入，
再要女户主同佢個女在移民前
各送你十次免費性交
如果唔係唔好收佢支票

你唔去直接問業主上來連登問做嘜鳩？

好合理, 快d去壓

壓咁少
個業主都睇你唔起啦

兒登仔樓下啲看更都走埋

cctoy d痿淡report話身邊9成律師，地產經紀， 買家，賣家 ，全部有得走就要走，移民

直接叫佢免租一年
住得你舒舒服服 第二年先俾一半租
住得唔舒緩就完約即走

口講移民要賣樓果d通常都唔係急放，掉番轉話想換大d果d就有機會壓下佢價，一嚟佢可能真係要一賣一買先避開BSD，二嚟可能真係有小朋友換大d。依d情況佢本人其實經歷過後生上車，你一對couples 咁去動之以情可能都減到d。